%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%% Customizações do abnTeX2 (http://abnTeX2.googlecode.com)           %%
%% para a Universidade Estadual do Ceara - UECE                       %%
%%                                                                    %%
%% This work may be distributed and/or modified under the             %% 
%% conditions of the LaTeX Project Public License, either version 1.3 %%
%% of this license or (at your option) any later version.             %%
%% The latest version of this license is in                           %%
%%   http://www.latex-project.org/lppl.txt                            %%
%% and version 1.3 or later is part of all distributions of LaTeX     %%
%% version 2005/12/01 or later.                                       %%
%%                                                                    %%
%% This work has the LPPL maintenance status `maintained'.            %%
%%                                                                    %%
%% The Current Maintainer of this work is Thiago Nascimento           %%
%%                                                                    %%
%% Project available on: https://github.com/thiagodnf/uecetex2        %%
%%                                                                    %%
%% Further information about abnTeX2                                  %%
%% are available on http://abntex2.googlecode.com/                    %%
%%                                                                    %%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\input{lib/preambulo}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%          Configuracoes do ueceTeX2              %%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

% Opcoes disponiveis

%\trabalhoacademico{tccgraduacao}
%\trabalhoacademico{tccespecializacao}
\trabalhoacademico{dissertacao}
%\trabalhoacademico{tese}

% Define se o trabalho eh uma qualificacao
% Coloque 'nao' para versao final do trabalho

\ehqualificacao{nao}

% Remove as bordas vermelhas e verdes do PDF gerado
% Coloque 'sim' pare remover

\removerbordasdohyperlink{sim} 

% Adiciona a cor Azul a todos os hyperlinks

\cordohyperlink{nao}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%          Informação sobre a IES                 %%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\ies{Universidade Estadual do Ceará}
\iessigla{UECE}
\centro{Centro de Ciências e Tecnologia}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%        Informação para TCC de Graduacao         %%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\graduacaoem{Ciência da Computação}
\habilitacao{bacharel} % Pode colocar tambem 'licenciada'

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%     Informação para TCC de Especializacao       %%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\especializacaoem{Alfabetização de Crianças}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%         Informação para Dissertacao             %%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\programamestrado{Programa de Pós-Graduação em Ciência da Computação}
\nomedomestrado{Mestrado Acadêmico em Ciência da Computação}
\mestreem{Ciência da Computação}
\areadeconcentracaomestrado{Ciência da Computação}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%               Informação para Tese              %%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\programadoutorado{Programa de Pós-Graduação em Saúde Coletiva}
\nomedodoutorado{Doutorado em Saúde Coletiva}
\doutorem{Saúde Coletiva}
\areadeconcentracaodoutorado{Saúde Coletiva}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%  Informação relacionadas ao trabalho     %%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\autor{Nécio de Lima Veras}
\titulo{Planejamento de atendimentos em saúde orientado por metas
 com suporte à simulação de eventos estocásticos utilizando agentes
 inteligentes}
\data{2015}
\local{Fortaleza -- Ceará}

% Exemplo: \dataaprovacao{01 de Janeiro de 2012}
\dataaprovacao{06 de Março de 2015}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%     Informação sobre o Orientador       %%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\orientador{Dra. Mariela Inés Cortés}
\orientadories{Universidade Estadual do Ceará – UECE}
\orientadorcentro{Centro de Ciências e Tecnologia - CCT}
\orientadorfeminino{sim} % Coloque 'sim' se for do sexo feminino

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%      Informação sobre o Co-orientador   %%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

% Deixe o nome do coorientador em branco para remover do documento

\coorientador{Dr. Gustavo Augusto Lima de Campos}
\coorientadories{Universidade Estadual do Ceará – UECE}
\coorientadorcentro{Centro de Ciências e Tecnologia - CCT}
\coorientadorfeminino{nao} % Coloque 'sim' se for do sexo feminino

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%      Informação sobre a banca           %%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

% Atenção! Deixe o nome do membro da banca para remover da folha de aprovacao

% Exemplo de uso:
% \membrodabancadois{Prof. Dr. Fulano de Tal}
% \membrodabancadoisies{Universidade Estadual do Ceará - UECE}

\membrodabancadois{Prof. Phd Luiz Odorico Monteiro de Andrade}
\membrodabancadoiscentro{Faculdade de Medicina}
\membrodabancadoisies{Universidade Federal do Ceará - UFC}
\membrodabancatres{Prof. Phd Jaime Simão Sichman}
\membrodabancatrescentro{Escola Politécnica, Departamento de Engenharia de Computação e Sistemas Digitais}
\membrodabancatresies{Universidade de São Paulo - USP}
\membrodabancaquatro{}
\membrodabancaquatrocentro{Centro de Ciências e Tecnologia - CCT}
\membrodabancaquatroies{Universidade do Membro da Banca Quatro - SIGLA}
\membrodabancacinco{}
\membrodabancacincocentro{Teste}
\membrodabancacincoies{Universidade do Membro da Banca Cinco - SIGLA}
\membrodabancaseis{}
\membrodabancaseiscentro{}
\membrodabancaseisies{Universidade do Membro da Banca Seis - SIGLA}

\begin{document}	

	% Elementos pré-textuais
	\imprimircapa
	\imprimirfolhaderosto{}
	\imprimirfichacatalografica{elementos-pre-textuais/ficha-catalografica}
	%\imprimirerrata{elementos-pre-textuais/errata}
	\imprimirfolhadeaprovacao
	\imprimirdedicatoria{elementos-pre-textuais/dedicatoria}
	\imprimiragradecimentos{elementos-pre-textuais/agradecimentos}
	\imprimirepigrafe{elementos-pre-textuais/epigrafe}
	\imprimirresumo{elementos-pre-textuais/resumo}
	\imprimirabstract{elementos-pre-textuais/abstract}
	\imprimirlistadeilustracoes
	\imprimirlistadetabelas
%	\imprimirlistadequadros
	\imprimirlistadealgoritmos
%	\imprimirlistadecodigosfonte
%	\imprimirlistadeabreviaturasesiglas	
	\imprimirlistadesimbolos{elementos-pre-textuais/lista-de-simbolos}   
	\imprimirsumario
	
	%Elementos textuais
	\textual
	\input{elementos-textuais/introducao}	  %ok
	\input{elementos-textuais/fundamentacao-teorica}  %ok
	\input{elementos-textuais/trabalhos-relacionados} %ok
	%\input{elementos-textuais/metodologia}   
	\input{elementos-textuais/oProblema} %ok
	\input{elementos-textuais/abordagemProposta} %ok
	\input{elementos-textuais/simulacoes} %ok
	\input{elementos-textuais/consideracoesFinais} %ok
	%\input{elementos-textuais/resultados}
	%\input{elementos-textuais/conclusao}
	
	
	%Elementos pós-textuais	
	\bibliography{elementos-pos-textuais/references}
	%\imprimirglossario	
	\imprimirapendices
		% Adicione aqui os apendices do seu trabalho
		\input{elementos-pos-textuais/apendices/apendice-indicadores}
		\input{elementos-pos-textuais/apendices/apendice-eventosESuasProbabilidades}		
		\input{elementos-pos-textuais/apendices/apendice-servicosAlternativos}	
	%\imprimiranexos
		% Adicione aqui os anexos do seu trabalho
		%\input{elementos-pos-textuais/anexos/exemplo-de-anexo}		
		%\input{elementos-pos-textuais/anexos/dinamica-das-classes-sociais}
	%\imprimirindice

\end{document}